盲人拖狗出街打邊爐嗌肥牛

會發生咩事🤔

邊爐會痛；肥牛可能會行近盲人

導盲犬點知道主人食嘅係肥牛？

肥牛：你點知道？
導盲犬：汪汪汪汪汪（任嗌㗎wor）